# FormLogin

# Team Component 
Davide Altieri <br>
Christian Squadrito <br>
Lorenzo Langeli <br>

## Synopsis
L'applicazione permette di registrare un utente tramite un form della GUI e le informazioni verranno salvate sul database PostegreSQL

## Introduction
Abbiamo fatto eseguire la pipeline sui primi 3 stage ma mancano ancora diversi stage successivi.

## How it works

